人大咗，就開始睇穿咗好多嘢

其實有錢又點
其實有女又點
其實有車又點
其實有樓又點
其實大學又點
其實高IQ又點

始終都改變唔到自己樣衰嘅事實

始終都改變唔到自己樣衰嘅事實咁又點？

就算有錢，有女，有車，有樓，大學，高IQ
但係始終都係樣衰，人生已經輸咗

有錢夠做

係

就算你有錢過BILL GATES都好
人哋始終唔會記得你有幾多錢
只會諗起你個衰樣

有錢唔驚無女
有錢邊洗真愛 比錢條女咩都夠做 一個月換一個都得
理得佢真得假 開心過到世就夠

好多成功既人個樣都並不是太標青 若果因介意自己既容貌而影響到自己 其實真係好膚淺

身邊大把女有錢就送上門
你驚春

但如果好似八兩金咁嘅嘢呢

想要真愛

咁你本人係唔係先

樣衰但有錢，佢地都係會追含

本人普通樣

肥妹仔會唔會

真心講
你靚仔冇錢啲女最多撚你一兩年
點都唔會結婚
結婚係有錢就得
身邊有好例子

整容

呢個世界真係唔公平
如果個個都一樣樣就好

咁咪係囉 人地就算個樣唔討好 人地都佢成功之處 何況你稱自己普通樣

有錢可以整容

真係唔洗灰喎
除非你真係好樣衰

BB唔好咁頹啦

BB仲未瞓
見到你就開心返

始終改變唔到將來都係死亡嘅事實